香港今日僅新增4宗確診中國肺炎個案 ！

車里龜呢

已好轉，即刻約成班人去行山先

屌你老母又要返工

好假數字
純粹為復工同考dse做數字

連登反社會人格毒撚最唔想聽到嘅消息

乜撚都假, 以後唔好出街囉

已經完咗 多謝連燈仔

又話欖炒？
宜家無事你最開心

根本封關隔離禁聚餐有效,關連燈仔乜事

係咪學左上面某國做數咋

算撚數啦連登仔講嘅攬炒
所謂攬炒係想睇其他人仆街而幻想自己可以獨善其身 呢樣係啲連登小學雞失敗者嘅諗法

3萬3萬

政府想繼續扮救世主角式,鳩吹疫情嚴重
大家根本應該出多D街振興經濟, 收政府皮

係呀屌你老母，出面乜撚都假架，記得攬住你老母係屋企唔好周圍走

抗疫就唔信政府 確診數字就信晒政府

你係咪其中一隻唔聚餐會死既港豬？
咁激動 係咪你老母中左死撚埋呀 咁鍾意屌人老母 on9仔

快啲除口罩

咁樣先可以多啲人中

你覺得可以點瞞？

除口罩

復工復課

呢樣真，駁唔到

好多靚女

學支那一齊做假數

其實你人生都係假

屌你老味唔通又想幾十單幾十單爆
仆街已經冇工開兩個幾月

趕住復工
而且最重要幫支那維穩
香港日日報實數 會令到支那人 懷疑支那共產黨同政府

日日留係屋企頹撚到

似足武漢後期個數字

復咩工
有停過工咩

佢大陸仔黎 大陸先停工

復活節後應該又會多返

少左就數字假
之前多都係因為 外遊撚返哂香港姐
香港本土個案 不嬲都好撚少

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

人地武漢解哂封 又唔撚信
搞唔掂 就唔會解封啦

即係嗰3單係本地感染
仲驚

全港最大騎劫行動

除口罩 終於可以行山了

ching眼殘

終於可以唔洗stay at home
唔該快啲開返啲體育設施

仲出街！？係咪當醫護係CONDOM！！？？

成班ho撚要番工了

多先好信，少一定係假

屌我真係眼殘
自

連登仔好驕傲日日係屋企，你係咪當手足係CONDOM！？

受控左啦大佬

我唔信，一定會社區大爆發，你維穩五毛

猛男撿樹枝攻略

真係假既
你覺得醫護唔會爆料？
不願面對現實真係兒登仔永遠醫唔到既死症黎

口罩炒家末日

完結了

回復正常 手足們ready!!!

咁多五毛幫政府維穩話回落，證明政府好驚
真核彈！幫我推上國際線！！

大家唔好咁快鬆懈 捱多陣
keep住零新增先叫受控架
見到啲人仆住去book團去蝗國都唔知講咩好

想做尖

唔可以話係假 只係有機會有人中咗但以為普通傷風感冒 冇主動去驗係咪肺炎所以有人中咗但唔去驗係唔會知

其實主要都係外遊人士中招機會大 測試+隔離14日已經搞掂哂啦

連燈仔燈到拜燈贏埋大選就真係全世界多撚謝你地

咪就係你呢啲番工撚搞到三罷失敗，攪炒無功。

你呢啲家庭冇經濟壓力就梗係咁講

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

唔帶口罩啦

大大聲聲話支持醫護 明白前線壓力 又大大聲聲話想攬炒 真係唔明咩心態 依家少啲確診個案唔係好事咩？

而家先月頭，都未見真章，好好又上返60 幾好快

好在早幾日派糖

又vpn又閑魚

依家只係變成番外遊撚返黎前既程度

如台灣守得咁好都係日日會有case

一鬆好似韓國有超級傳播者一爆就好勁

唔同沙士會消失

冇疫苗前都係隨時爆

大出街可以了~~~~GOGOGO

攬炒撚：你係咪當手足condom！！

屌

趁口罩個價未回落，快手放哂手頭上啲貨先

五大訴求 缺一不可 (肺炎版)

1. 重開健身中心
2. 重開戲院
3. 重開卡拉OK店
4. 取消餐廳管制措施
5. 取消禁聚令

個病同你有親咩

加埋01

口罩撚同廁紙撚準備收皮

係時候趁高位掟返啲口罩出街

如果係成幾百個話百鬆啲就有可能。
5個喎。。。要查有幾難呀？
講晒背景，如果你中咗，喺政府公布嗰度無你嗰個case，一爆傳媒實通天啦。

掉轉頭諗，香港有做假嘅理由？
就算而家一日500個，咪又係要翻工

病毒快被打敗

想問假有咩出奇 定政府講咩你都信

精神分裂個數升好開心攬炒成功

但係又屌港豬出街去玩

到底係炒定唔炒，好亂呀好難捉摸

行街撚,行山撚全面復活

可以正常生活啦?

完啦完啦

然後開放關口

然後又輸入個案

然後又要停

不停重複

香港除咗火鍋家族、酒吧、佛堂嗰堆外，都無乜本土感染（有都係屋企人、緊密接觸者）。
起碼無話行街比隔離條友傳染

Yes, sure

其實早幾日有一單搵唔到傳播途徑

口罩廠執得啦

笑撚死 諗住藉個疫症博洗牌可以向上爬 又唔諗下自己憑乜

Home office 撚最唔想聽到至真

唔驗咪冇囉
仲有質疑政府係好正常
佢地可以公然講大話

唔戴罩lu

但係出左就當醫護condom點算

呢班人日日兇我地話未來XX日好關鍵，佢哋肯9up完未

論製造恐慌連登肯定排第一

ching有乜誤會

屌佢老味個肺炎令到我塡完DS160 B1/B2都冇得見美帝領事呀屌

完 攬炒失敗

777搞到市道差，行行都賺唔到錢，好多鋪執粒既現象。而家就開始制造每日越來越少人中武肺既現象，令到人錯覺開始安全，咁到5月1日黃金周前紛紛中開關，比支那人逃難咁走佬黎香港，到時又會話香港靠支那人重振經濟

我都係咁諗
條數真係太唔自然
驗黎驗去都話有外遊記錄
但係本土確診少到接近無

根本就係想spin到想人覺得係歐美害到我地咁
而唔係發源地中國

無事了無事了 唔洗帶罩了

林鄭有功 支持黎緊投建制
本身諗住香港有望 但望多兩望 原來個天都係幫港共
大家死心喇

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

分化教材+1

好事，希望快d好翻，塞爆黃店.

成日想肺炎不停爆唔知咩心態....冇目標咁樣要不停爆，全部執晒笠，跟本唔係個本意...

其實當個個都無事無外遊 中既機會仲低過炒車囉

垃圾，乜都話假

我都諗緊造假既可能性
但係又諗 如果有徵狀政府又唔俾驗
患者同醫生應該會上網爆料

開盤24號前一星期就開始0宗
唔驗咪無新增個案囉

有停過